老人家係咪唔肯用雪櫃

大家屋企嘅老人家 係咪唔肯用雪櫃 近來啲天氣 係屋企食嘅嘢 好容易中招 腸胃炎幾星期都唔好

我老豆食到一半啲嘢 就咁擺喺度 夜咗攞嚟食

啲呀嬤級先會咁
屋企老豆媽子都好注重衛生

我老豆90歲

我阿嫲會將一碟餸擺兩日室温，然後仲敢攞黎食

我見過d相反既，放入雪櫃幾日拎番出黎唔整熱佢就食

好核突呀屌

我屋企成日都話 今晚唔熱唔會臭嘅

我話唔臭唔代表唔會滋生細菌喎

然後無人理我 佢地覺得食得落口就=無問題

但係佢哋唔肚痾
其實係咪好似印度人咁食到百毒不侵

佢哋細個狗屎垃圾都食一餐
大個撞手神唔出事就覺得冇問題

你有事人無事 即係你虧啦

喔阿爸係
叮都懶得叮
on99

相反，呀婆連餅乾麵包都擺落雪櫃

我老母話d餸要完全凍哂先可以放入雪櫃，唔係好易叔，唔知佢有無老點

其實室溫擺超過4小時再食應該肚痾硬

完全鳩up 咁我1月喺北海道煮餸啲野係咪會叔晒?

睇字都聞到臭

有無做過家務嫁？
唔擺返室溫就咁放入雪櫃，成張保鮮紙個面好多水氣

有冇常識?有水氣同容易叔有咩關係?

咁樣可能純粹懶

之前見過有絲打話阿媽癲到將罐頭放入雪櫃，諗住無咁快變壞

熱嘢直接擺入雪櫃 好多人話會整壞雪櫃